大家一齊入來留言為周同學集氣

香港人你地究竟很清醒未呀？
仲係諗住平日番工假日抗爭？
你地咁樣做點樣對得住已經死左既手足朋友？
呢刻正係識睇完新聞就嬲？
咁樣真係有用咩？

周同學我地全香港人見到你求生意志好強，
你絕對係我地嘅勇者，最後如果真係不幸要離開我地
我地一定會幫你行埋抗爭呢段路
呢刻你一定要撐住

另外我地真係要比更多勇氣同其他手足出來同行
所有被捕手足或者已經離世嘅手足我好想同你地講

You are not alone

我絕對唔建議行動升級
只需要用合法去爭取警隊解散

民主烈士永垂不朽

終於唔再係大中華膠專叫口號

如果有下一世希望你唔洗再做中國人

求你 千祈唔好有事

白虎巴
集氣求周同學平安

集氣呀，我去緊廟宇為佢祈福

你一定會醒返㗎，你快啲醒啦好唔好啊